鄧炳強震怒：害群之馬褻瀆「執法者」神聖身分

Source: 明報

今年至今本港已有最少16名警務人員涉違法被捕，除昨日（7日）兩警共被搜獲約25公斤毒品涉販毒，其餘被捕警務人員分別涉襲擊、刑毁、賭博、虐兒、公職人員行為失當及妨礙司法公正。警方今晚（8日）發新聞稿稱，對有警務人員涉違法違紀感失望、痛心及十分憤怒，警隊管理層正重新審視內部管理策略。

本報獲得警務處長鄧炳強的內部公告，公告指出過去10個月，香港警察一直忠於使命，為維持香港的治安及守護法治竭盡全力；可惜，當大部分同事都全心全意為社會匡正時亂，賣力與市民攜手抗疫之際，警隊內部竟然出現害群之馬，褻瀆「執法者」的神聖身分，知法犯法，尤其是過去兩天警隊內有成員因涉嫌販毒被捕，嚴重打擊市民對警隊的信心，令警隊過去的努力幾近付諸流水。鄧炳強說，身為處長，為害群之馬的惡行令警隊蒙羞感到憤怒，更加為其他同事的血汗可能要白流而痛心。

他呼籲警隊明白，要為警隊建立聲譽須經年累月，但要將市民對警隊的信任摧毁，可以在一瞬之間發生。鄧炳強又稱，作為執法者，期望警隊中人能夠迎難而上，時刻以身作則，克己慎行，為捍衛香港警察的榮譽而努力。

condom

他呼籲警隊明白，要為警隊建立聲譽須經年累月，但要將市民對警隊的信任摧毁，可以在一瞬之間發生。

2014年9月28日已經發生左

721

你咪係害群之馬囉 季炳強

快啲訓斥了事

講緊陶輝同自己？

學阿頭你做野都有錯？？

訓斥下得啦屌咁嬲做咩啫

做下樣等市民有番D信心
去証明警隊改革緊
但我想講咁做係哂9氣
永不信任香港警察!

哈哈 哈哈 句號

一日未判 一日都無罪 嘈咩啫

唔係電光火石下做出英明決定咩

cls 唔怪得話白粉係鹽

D戲好撚屎

全香港都知你CALL黑社會打人
縱容手下強姦殺人

最慘係的確有大部份人會信

季炳強你自己咪又係咁

如果依d野發生係2014年 我信香港人會不了了之
不過依家已經2020年了

當年佔中搞速狗隊
魚革交通狗開槍
到反送中又係交通狗出風頭
何來信心可言?

我話係鹽唔係白粉！

所以佢做極都係大茄

笑死

因為上樑不正囉

褻瀆?原來係神?

警隊高層又要震怒下

唔敢出公告?
你地班戇尻做D 咁既野邊有正常人同你做呀

害群之馬係黑警我明，但係邊個係執法者

你就有得君子獻頭領功
有冇諗過班伙記幫你打生打死架

Who fucking care震怒似形容皇帝 季炳強取代習總？

醫護都未敢話自己神聖
呢條撚樣真係以為警察地位好撚高
根本警察先係香港既害群之馬

神你老母聖，畀撒旦折磨就有你份

支那用語，有幾撚神聖
完美既執法者只可以用不偏不倚

仆街成個支那國咁吹到政權係神咁

做戲做到係人都知 不如唔好做

有幾多個黑警因為反修例被捕？而家捉d魚蝦蟹祭旗想營造秉公辦理形象

話緊自己？
我係佢班o靚就唔忍啦
個大佬將個死貓射落自己到

之前都衰架啦，但佢上任衰多兩錢重

係一盤壞雞蛋搵到隻係壞既

神聖？Holy shit, are you telling me the biggest fucking joke you son of the bitch?

你地無！.jpg

扮你老母臭西咩，根本蛇鼠一鍋，大有大貪，細有細貪

陶輝呢？

死爛仔

神聖含撚有你份

從來無相信過警隊

細既犯法就唔得, 大既犯法又當無事, 屌你啦
我係狗就唔撚忍啦

你咪撚係最大果隻害群之馬囉

林志偉主席表示唔認同,等睇鄧大總統辭職

收皮啦屌你老母

大龍鳳大龍鳳

害群之馬三萬隻

我要新嘅屌狗口號!!!

有冇人有靈感

期望聽日又推多幾隻condom出黎

黑警係唔會犯法, 佢地唔係黑警

推2個唔順眼既出來, 就想讚自己執法公正, 拉左自己同果3隻鬼頭先啦, 知法犯法

you?

洗白？
721黑警強

屌你收皮啦
pk鄧自己都其身不正

上樑不正

呢條友都係戲子

係咪講緊白粉當鹽果個

有幾撚神聖呀

你老母你包白粉呢？點啊又話面粉？你同我連埋個袋食埋我就信你呀

「褻瀆執法者的神聖身分」呢句野嘅邏輯錯撚晒
即係暗指緊班狗係執法者同執法者係種神聖身分 人唔笑你班仆街自己都吠啦

用錯成語, 唔係害群之馬而係一丘之貉, 三萬黑警無一個係無辜嘅

真係要捉害群之馬
可能成萬人
而家先捉得幾個

2014只係得罪90後
對整體冇影響

不過反送中直接摧毁晒

一丘之貉, 三萬死清光

佢自己都係

點解咁多黑警俾狗拉到 根本係中共信唔過香港黑警 想淡化再用公安換血

嗰啲唔係叫害群之馬，嗰啲係警隊大多數，鳩捉咁中咁多個就證明例子俯拾皆是

自己廢咪認囉
都唔係第一日管唔掂架啦

係一哥你教架喎，想自保？d細嘅仲點服你？

3萬， thx?

講緊佢自己

白鹽

睇嚟咁多個都係睇成蟲學做警犬

中二病

鄉黑強

香港皇軍真失敗
呢幾日啲馬係咁被爆醜聞
轉個頭香港政府就出個犯法係要負責既廣告
反了反了

一兩單就話係個別事件姐
屌你兩個月十幾條友犯法 根本就証明警隊有問題

Oops

乘機buff自己又神聖身分又榮譽比狗睇

準備引入大陸公安

射晒波
一哥喎
笑撚死人

犯法就係犯法 一定要負責

白粉強

開車撞人仲有職升，扮乜嘢神聖

佢自己都係黑底

想洗白？ 三萬黑警都係罪犯

講到自己冇份破壞咁

紙包唔住火先嚟自摑三把 屌你啦

拒涉瀆職濫暴警停職 鄧炳強：我哋警隊可能一半人要停職

樓主pin this plx

賊喊捉賊

犯完法咪又有得升職

其身不正.....扮哂野.....
根本就係制度問題 .....

佢自己咪又係一份子 扮乜撚野

再多兩個

神聖的Comdon

係鹽嚟!!

講緊白粉強自己？

邊個會信呢長期身體不健康既賤種短命返shift狗

啲靚女見到啲低賤藍衫都走夾唔抖

佢睇成蟲啲戲睇到傻左呀？
神聖

的確係幾神聖 耶穌都要落嚟見佢地

啲黑警聲譽係咪警黑合作 殘殺市民 貪生怕死
定係讀唔成書 毅進之星 知法犯法？

林大總統都未出聲
你吠咩呀小強

斷左條財路喎，當然震怒啦

神聖身分？

乜撚害群之馬 成班都係咁撚衰有咩分別

係時候分化班狗，全力吹清算風有無得諗。

喂，鄉黑強，又多兩件啦喎

W

如獲至寶
小題大做

好嘔心

呢排肅清行動做得太明顯
Pk 想比外界感覺popo公平公正
實際上叮走異己

震完地下濕哂啦。曱甴強

借班condom嚟當自己係神

收啦

陶輝?
佢自己呢？

上梁不正下梁歪

洗唔到白㗎啦
當香港人on9咩

一個五十步笑百步嘅黑警邊有資格批評你嘅犯罪同謀， 莫非你係黃絲臥底？

唸住割班前線就挽回民望

講緊自己？

你著住我哋制服都必須要預自己係可以畀人取代嘅工具， 幾時輪到你班散仔出聲呀

自己都係害群之馬

紀律部隊不用分得那麽細，齊上齊落，上下一心

我地應該食住個勢 指責警隊腐敗無能 要求成立獨立調查委員會 徹查警暴

轉移視線
想spin走陶輝同自己單野
仆街了班黑警
愈來愈多人會攞黎祭旗黎建立番個形象

屌你執法架咋有咩咁神聖啊？
咪又人一個 講到天花龍鳳

唔知係咪鋪路拉強姦個幾個人渣

鄧炳強一口咬定白粉為鹽

講開反話

黑警+狗官+太監=曱甴集團

含撚啦 pk鄧

跟本成間狗屋都有份

蝗軍神聖不可侵犯

自己知法犯法帶頭犯法同人講震怒
人唔笑狗都吠

一舊屎同兩舊屎 係無分別

即係割班靚？

如果上年612之後就搵啲出黎祭旗我諗都冇乜事，可惜而家太遲，但我信會有啲人係寧願要返平靜生活，而當係改革左

慘變condom

收皮啦

整支驚隊都係害群之犬

唔洗幫佢宣傳

跟阿頭學野姐

洗白係唔會有用

「正視聽」近月多宗，黑警拉自己友案件，未必係一件好事

褻瀆？神聖？
黑警當咗自己係上帝？

越改革越衰，九七之前幾好，現在只不過係一堆殺人犯強姦犯賊仔黑社會！又唔讀書又唔做嘢！

解散警隊

喺內部一定係咁講 洗班狗腦
而家要連戲呀

知唔知褻瀆點解呀？當正自己係神，狗都不如呀你地班仆街

嚴重打擊市民對警隊的信心，令警隊過去的努力幾近付諸流水

睇黎又要問其他部門攞錢賣多d廣告出多幾個fb post 先得

可能掉返轉, 果16名警務人員被其他褻瀆先真

如獲至寶 小題大做

警長都係社會暴力嘅受害者，販賣毒品滿足吸毒者需求展現咗佢嘅高尚情操

而家佢所有案件都做埋法官架喎

黑警申請合法化就可洗白喇

邊撚度神聖。神經、神化就有。

叫呢件扯線公仔出少啲聲
煩

香港警甴 知法犯法 姦淫擄掠有辦法

721 係成個警隊形象既重大轉折點
鄉黑拉得幾個叫自己執法者？
訓醒未啊？

收皮啦
以前啲警暴一單都未查
同示威者有關就訓斥＋無視
我DLLM

過街老鼠話自己神聖

鄉黑強會無份？

鄧小強講啲野都幾好笑

屌炳強

咁大手貨唔會攞番屋企冲凍奶茶

褻瀆「執法者」的神聖身分
戲子排戲排上腦

好嬲好嬲

點解唔預我

岩岩又拉多2件 唔知要震怒幾多次呢

神聖

開始明白佢點解咁做
想將警隊腐敗無能推俾condoms

屌，慳啲啦，冇三萬個唔會收貨囉。

邊忽神聖？睇過

正想問有幾多個係打手足被捕？

一路望住個計數機，一路屌穿櫃桶

燉餅強：百粉系鹽

洗底？
721元朗西鐵站呀死差佬

未審先判，林大總統出信未呀

做show 睇下有幾多隻最後重刑責

721 831

請大家緊記警甴2019年警暴濫權行為 3萬隻要一同落地獄 鄧甴強 唔好以為推幾十隻出黎就洗到底 你一定要受靶！

乜仲有褻唔褻瀆可言㗎咩

你地狗隊有邊個未犯過法違過警隊通例

作嘔呀
全港最大犯罪集團都神聖 不嬲都知法犯法開㗎啦 濫權濫暴 以執法者去包裝罪犯 黑社會
高層都知法犯法 又僭建 又無牌出租
神你老母聖咩

三萬褻瀆者

死全家啦仆街

執法者何來神聖身分

黑警死全家

我神你老母

pk鄧訓左幾耐?

全盛時期既鄧炳強一個星期可以震怒幾多次

狗：唔順呀？ 唔撚順呀？ 好唔撚順wo你個樣

幾時可以JR狗係誠實可信證人

有乜咁神聖呀 我屌你老母

害群之馬？不，是馬之群害

721 之後連裝睡個班都叫醒埋

上年已經完全摧毀哂啦，你唔好等到2047年先講

香蕉糖 小拳石 咁樣唔會令我驚sir
醫院打病人 害群之馬

有幾神聖呀毅進仔

毅進執法者

2019年7月21日晚上，元朗有大批身穿白衣的懷疑黑社會人士在區內糾黨，肆意攻擊有份參與當日遊行的市民，更兩度攻入元朗港鐵站，追打站內市民及車廂內的乘客，但其時該區警力猶如「真空」，市民求助無門，被稱為「元朗黑夜」。由於鄧炳強曾任元朗區指揮官，更曾被揭發參與2013年有鄉紳列席的「小桃園飯局」，網上更盛傳鄧炳強為原居民，與「鄉黑」關係極為密切，因此懷疑他有份包庇甚至策劃「元朗黑夜」。[1][2]

佢係班害群之馬中嘅頭馬，但拉闊啲睇，成個警隊係冇正常馬，遑論好馬白馬

白粉強你自首啦

係咪想搞9呀倫呀

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

樓主幫手pin得唔得

佢唔記得咗共產黨係無神論，竟然夠膽話自己神聖，睇嚟好快拉埋佢

爆血管未？
又震怒

警隊起咗批白粉， 上頭食七成， 下面就分三成， 上頭捉番幾件細， 就可以上位

神你老母

黑白通吃

pk鄧正式割蓆

大sir唔保，散仔自求多福啦

(應該陸續有來)

PK震怒嘅頻率仲多過打尿震，慘慘豬

扮乜撚野啊白粉強
當年玩夠搵夠以家做聖人
你個閪樣同行為出撚晒嚟
以為手執兵權隻手遮天
坐穩個皇位先再算啦

我屌你老母啦

PK鄧高調譴責
證明散仔又做condom
市民見到警察原來識捉警察
即刻消咗大啖氣，無咁大衝動去對抗暴政警暴
輸少少但贏曬大局
又贏

因為果堆condom 係鄧PK 要清算對象
企錯邊 之前屌過我嘅全部砌生豬肉

唔加多兩錢肉緊點拎人覺得條撚樣賤畜真心改善形象